遇到個痴線家族，聽完包證笑到碌地

係咁的 最近識左兩家人
咁雙方老公都係好撚熟啲
大家甚至夾埋日子中出自己老婆生仔
第一家人老公姓麥
另一家人老公姓柯
麥氐一家個仔叫麥嘉登
柯氏一家個仔叫柯柏文
班老豆玩咁大，老婆又夠膽癲埋一份喎

咁笑點嚟啦，話說老闆有日係廁所痾大無廁紙，
用WhatsApp私下求救，然後我吹雞成班同事拿廁紙衝入廁所解困，個場面諗吓都笑死

開始講未

哦

好撚好笑

其實北韓問題都唔係一朝一夕可以解決
我覺得應該重啟六方會談實際啲

笑唔出

屌你老母

重點何在？

啊？

咁麥加登係咪訓麥家床？

媽媽今天不必擔心我

有冇中出對方老婆先

紅字為笑點

幽默大師2017

404

包證
你返鬼國啦

??

原來就係你搞到咁多人知我痾屎冇廁紙

仆街 笑到我停唔到

已碌咗十幾個鐘地 可唔可以停